閩州獨立！褔建做首都！閩南色革命！

成個褔建咁多褔建人扎根外地

度度唐人街都係褔建人

今次集中香港就係想嚟次暗渡陳倉，反攻大陸

借香港做假象，實際就係集合兵力

係香港示威者上次唔小心踢爆左佢地既陰謀

佢地咁嬲豬要打示威者，就係誤左佢地大局

佢地其實捉緊一盤好大既棋，借香港上位

攪顏色革命

褔建獨立！閩州國！

因為自古以嚟閩

就係獨立王國

咁所有事而家都合情合理

所有野都係為褔建做

推

福建同胞真塞狠！

褔建獨立先定上海獨立先呢最後

香港只求五大訴求

佢地就借香港上位，可恥

大給攏來處理代誌
沒來誒你宏幹

中國人叫咩自己褔建人

反了反了

山頭主義

中國人就用普通話

居然用褔建話講野

等我地聽唔明,攪革命呀!!!!!攪革命呀!!!!!!!!!